Xianggang政府都知科興個名開始臭，新宣傳就咁叫「克爾來福」，冇咗科興兩隻字

克爾來福 = 科興！

好似D散彈槍名咁
克爾萊福5.6口徑滅音針 殺人於無形
職業殺人、居家旅行必備良品

正宗標靶治療

叫來福,D藍絲肯定搶住打

傳來福

扮鬼佬嘢

支持
愛祖國就要打祖國針我地藍絲唔可以比D外國勢力睇死我地

黑乳來fuck

物理治療

支那野用咩譯音
咁china都官方用埋譯音, 叫支那啦

做咩洋化中國產品

克爾來福
藍絲打完有福

咁幫手宣傳

呢個政府真係除左垃圾野之外 其他野係唔撚會做

來福原來係太監

好意頭

世界各地都無人叫BioNTech 支針個做Co乜乜
大部分都係叫Pfizer-BioNTech vaccine
港共政府帶頭想洗底

笑撚佐 原來又係一個死太監

弱智無下限,咩野叫掩耳盜鈴,現實版

科興廢老一相逢
便勝卻人間無數
藍絲若是入廠時
又喜在朝朝暮暮

你真係唔識個死字點寫

支那疫苗

冇所謂
我想多啲藍屍廢老死

呃鳩啲廢老

正如支那個朵喺全世界咁臭 不如直接改做新冠

但係要來世先有

啲廢老話book唔到打科興
係唔係唔知個新名叫克爾來福

［藍店提示］OSIM、海馬牌 贊助CCTVB劇集

即刻高級左

豬肉佬變專業肉類切割師

中國野改洋名

乞衣來福

生仔真係唔好改名叫科興

滅活

push

支那狗不意外，講冇恥班仆街敢認第二，冇人敢認第一

多啲藍絲打仲好啦，關我撚事

其實都係昆支那廢老同藍屍，點解唔叫番支那？
依家支那好失禮？

打靶

奧特萊斯

刻意來福 即係夾硬嚟

個政府咁賤都做得出

搞到改名？莫非科興第二針甩哂拖？屌！重買左啤酒花生睇下半塲

刻意黎伏

一針見效

依d post 實沉底

個名有種柒味

「幸福傷風素，國內又名幸福科達琳」咁？

(滅活)2個字一定唔好改

以後可以同廢老講：
打咗來福針未呀
俾來福槍打靶咁

笑到停唔到

屌你老母

陰陽屎忽鬼

Kill Life?

痴線改名

其實強國既疫苗不知幾好
你地成班廢青不務正業喺度講佢壞話
呢支疫苗可以令個社會更加美好
大家應該幫d公公婆婆預約打針，共建和諧社會

藥名一般唔會係用藥廠名做命名
只係今次大家叫慣咗
輝瑞/BioNTec呢支針個藥名註冊咗叫Comirnaty
紐西蘭同世衛都有相關紀錄：

以為改個名就洗到底

但來福冇j

其實不嬲都有
第一日有得預約果陣已經有寫

Push

藍絲:有新嘢喎 打啲去打

乞兒來伏

blocked

打靶醫治藍蛆腦炎

克爾 = 剋爾 = 剋死你 藍絲會唔會唔敢打

克爾來福係支針個名。 而科興係間公司
成班連登仔炒哂車諗多左啦，從來無轉過名

Kill Life

一早block左

新冠爆發以黎就要同舟共濟，而唔係自己人打自己人， 諗什麼邊個起源。等新冠密完症再慢慢諗都唔遲

咁點解佢個網頁寫「科興克爾來福」？

打靶治療法

見到官涌知咩事

5.56啊屌你

一聽就係大陸名

有傻尻負晒兩個皮

甘風玉露一相逢

改個譯名扮鬼佬貨？當人白痴？

來福
傳掌櫃朱二同仵作

不如改名叫「朗匯」或者「逸瓏8」

朗濤
自膠

P

，

福夭

同德國寶一樣